膊頭冇花既全部同我入wingto ig say sorry呀

wingt

我冇野講